又，明明有cls 90%投票率唔拗，係要鳩up咩過百然後俾fatcheck撚discredit

Sung Chau:
又，明明有cls 90%投票率唔拗，係要鳩up咩過百然後俾fatcheck撚discredit